屯門有冇機會反cup?

就咁睇狗數唔算多

咩事

開頭明明可以攻擊.
之後增援就....

我呼籲街坊要開始留起所有器皿
方便第日有狗經過街上時可以係屋企發動空對地攻擊
可以填充任何液體落去增加重量或攻擊力

嘩 全港性高空擲物，真係好危險
現正呼籲所有親戚朋友切勿出街。番工 番學都會好危險
簡直就係全港宵禁，比黨鐵同黑警合作既區域式宵禁更仆街，會導致全港癱瘓。

次次都係拖到增援到架

而家班狗匿入狗鐵仲乜柒

屯門 加油

好小咁死狗， 似拖增緩

O.t.

走曬未？仲玩對峙對到聽朝7點？

唔會啦， 班狗一增緩就要散

實有人落單

企定定似呃ot

有冇live睇

Fb 立場

搵人理下我

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

屌！點解要等到增援先散？
到時唔係你地想走就走！

而家最後一班車返左黎

兆康站好多狗